\begin{song}[remember-chords]{title={Čebelica Maja}}

\begin{kitica}
E                   H \\
Nekoč že dolgo je tega , \\
A		    E \\
v deželi res nevemo kje , \\
živela je čebelica , \\
imela lepo je ime.
\end{kitica}

\begin{kitica}
E                                H	 \\
Vsi ki so jo poznali so ji rekli Maja , \\
H		       E \\
mala zvita in predrzna Maja , \\
Maja ,ki teti leti , \\
kamor koli se ji zdi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsi ki so jo poznali so ji rekli Maja , \\
mala zvita in predrzna Maja , \\
Maja ,ki leti leti , \\
kamor koli se ji zdi.
\end{kitica}

\end{song}
